發現維穩channel 好L 嘔心

咁你仲po出嚟

邊撚個來
一開就見到成件事教支那作風